咩話?紐亞回塘?

邊撚個係德國第一龍啊屌

Leno